行得正企得正既男仔係唔係唔會有女仔鐘意?

有份正職，有穩定收入(約3皮野一個)
唔煙唔酒唔賭唔做壞事，老實既男仔
係唔係冇女仔鐘意?

利申: 樣衰，冇私樓，悶靜毒

你自己都講左個原因

可以試吓飲酒
少少壞更吸引

樣衰唔緊要，把口叻可以補番

悶靜會係主因

其實自己一個唔會更開心咩
申利 同你差唔多啦

樣衰係致命，除非富二代先補救到，唔係就玩完

執執個外型先
唔好放棄自己住
總有囡囡想搵你埋單

每個事業有成既毒撚最後都會同
比MK屌過好多次既女仔又臨近三張既女仔結婚

毒撚A2以下
老婆A6+

以為有份正職，有穩定收入(約3皮野一個)
唔煙唔酒唔賭唔做壞事，老實既男仔就覺得係優點你篤定成世都打飛機

又悶又樣衰,除非你好撚有錢,唔係就算鳩數啦你

男人不壞，女人不愛

利申: 樣衰，冇私樓，悶靜毒

已開

個原因係利申

絕對唔會，溝女係睇各方面條件。

壞，係條件好，於是吸到女嘅結果，而唔係吸到女嘅原因。

就好似有個又肥又醜嘅女人，佢如果好壞，你更加唔會想做佢兵。

但如果有條女天生麗質，顛倒眾生，咁就幾壞都吸引到好多人。